【半夜三更】屯公又搞乜鳩？

塞撚到荃灣咁滯

整路三線變一線

琴晚3點幾返屯門無事，今日早少少就出事，慢到可以上連登開post

急屎

一世人一次，試下係車屙囉囉

凌晨都塞

琴晚凌晨開始已經3線變1線，今日塞到仆街

封完右封左，過個轉接位暢順返哂。
巴打們小心駕駛，好多dc行路肩爬。

本新諗住入元朗食糖水 好在無入姐

行大欖交啦死窮鬼

封乜撚